let questionsHTML = [
    {
        "question": "Was verstehst du unter HTML?",
        "answer_1": "HTML beschreibt die Struktur einer Webseite",
        "answer_2": "HTML ist die Standardauszeichnungssprache, die hauptsächlich zum Erstellen von Webseiten verwendet wird",
        "answer_3": "HTML besteht aus einer Reihe von Elementen, die dem Browser helfen den Inhalt anzuzeigen",
        "answer_4": "Alles ist richtig",
        "right answer": 4,
    },
    {
        "question": "Wer hat HTML erfunden?",
        "answer_1": "Rasmus Lerdorf",
        "answer_2": "Tim Berners-Lee",
        "answer_3": "Brenda Eich",
        "answer_4": "Sergej Brin",
        "right answer": 2,
    },
    {
        "question": "HTML steht für______?",
        "answer_1": "HyperText Markup Language",
        "answer_2": "HyperText Machine Language",
        "answer_3": "HyperText Marking Language",
        "answer_4": "HighText Marking Language",
        "right answer": 1,
    },
    {
        "question": "Womit wird eine HTML-Seite gelesen und gerendert?",
        "answer_1": "Webserver",
        "answer_2": "Web-Netzwerk",
        "answer_3": "Webbrowser",
        "answer_4": "Web-Matrix",
        "right answer": 3,
    },
    {
        "question": "Welches Tag wird verwendet, um die größte Überschrift in HTML einzufügen?",
        "answer_1": "head",
        "answer_2": "h1-Tag",
        "answer_3": "h6-Tag",
        "answer_4": "heading",
        "right answer": 2,
    },
    {
        "question": "HTML-Tags werden verwendent, um _____ zu beschreiben.",
        "answer_1": "die Definition",
        "answer_2": "den Seiteninhalt",
        "answer_3": "die Sprache",
        "answer_4": "das Model",
        "right answer": 2,
    },
];

let questionsCSS = [
    {
        "question": "Wie werden Kommentare in CSS hinzugefügt?",
        "answer_1": "/* das ist ein Kommentar */",
        "answer_2": "// das ist ein Kommentar //",
        "answer_3": "// das ist ein Kommentar",
        "answer_4": "<!-- das ist ein Kommentar-->",
        "right answer": 1,
    },
    {
        "question": "Mit welcher Eigenschaft wird die Textfarbe verändert?",
        "answer_1": "fontcolor:",
        "answer_2": "textcolor:",
        "answer_3": "color:",
        "answer_4": "font-color",
        "right answer": 3,
    },
    {
        "question": "Was ist der Inhalt eines Stylesheets?",
        "answer_1": "Ersatzangaben für die font-Tags",
        "answer_2": "Formatangaben zur Darstellung eines Webdokuments",
        "answer_3": "Struktur der Website",
        "answer_4": "Angaben, die verschiedene Inhalte der Website miteinander verbinden",
        "right answer": 2,
    }
];

let questionsJS = [
    {
        "question": "Wie lautet die korrekte JavaScript-Syntax, um den Inhalt des HTML-Elements zu ändern? <p id='demo'>Dies ist eine Demonstration.</p> ",
        "answer_1": "#demo.innerHTML = 'Hello World!';",
        "answer_2": "document.GetElement('p').innerHTML = 'Hello World!';",
        "answer_3": "documet.getElementByID('demo').innerHTML = 'Hello World!'",
        "answer_4": "Keine Antwort ist richtig",
        "right answer": 4,
    },
    {
        "question": "Mit welchem Tag wird eine JavaScript-Datei eingebunden?",
        "answer_1": "<JavaScript></JavaScript>",
        "answer_2": "<script></script>",
        "answer_3": "<code></code>",
        "answer_4": "<head></head>",
        "right answer": 2,
    },
    {
        "question": "Welche dieser Datentypen sind primitive Datentypen?",
        "answer_1": "String",
        "answer_2": "Number",
        "answer_3": "Boolean",
        "answer_4": "Alle Antworten sind richtig",
        "right answer": 4,
    },
    {
        "question": "Kann eine Funktion einer Variablen zugewiesen werden?",
        "answer_1": "Ja",
        "answer_2": "Nein",
        "answer_3": "Es kommt auf den Scope der Variable an",
        "answer_4": "Seit der neuen ECMAScript-Version von 2021 ist das nicht mehr möglich",
        "right answer": 1,
    },
    {
        "question": "Was ist das Ergebnis von 1 == '1'?",
        "answer_1": "True",
        "answer_2": "False",
        "answer_3": "0",
        "answer_4": "1",
        "right answer": 1,
    },
];